{ 
	"name" : "Cyrillic Letters",
	"questions":
[
	{
		"question" : "Аа",
		"answers" : ["wie a"]
	},
	{
		"question" : "Бб",
		"answers" : ["wie b"]
	},
	{
		"question" : "Вв",
		"answers" : ["wie w"]
	},
	{
		"question" : "Гг",
		"answers" : ["wie g"]
	},
	{
		"question" : "Дд",
		"answers" : ["wie d"]
	},
	{
		"question" : "Ее",
		"answers" : ["betont wie e", 
		"unbetont ähnlich i",
		"am Wortanfang wie je"]
	},
	{
		"question" : "Ёё",
		"answers" : ["wie jo in Josef", "wie o (nach ж, ч, ш, щ)"]
	},
	{
		"question" : "Жж",
		"answers" : ["wie j in Journalist"]
	},
	{
		"question" : "Зз",
		"answers" : ["wie s in Rose"]
	},
	{
		"question" : "Ии",
		"answers" : ["wie i"]
	},
	{
		"question" : "Йй",
		"answers" : ["wie i in Mai (nach a, o, y, ю, я, wenn danach kein е oder о folgt)",
		"wie j in ja (vor e,o; nach e)", "nicht gesprochen (nach и und ы)"]
	},
	{
		"question" : "Кк",
		"answers" : ["wie k"]
	},
	{
		"question" : "Лл",
		"answers" : ["wie l"]
	},
	{
		"question" : "Мм",
		"answers" : ["wie m"]
	},
	{
		"question" : "Нн",
		"answers" : ["wie n"]
	},
	{
		"question" : "Оо",
		"answers" : ["betont wie o", "sonst wie a"]
	},
	{
		"question" : "Пп",
		"answers" : ["wie p"]
	},
	{
		"question" : "Рр",
		"answers" : ["wie r"]
	},
	{
		"question" : "Cc",
		"answers" : ["wie s in Wasser"]
	},
	{
		"question" : "Уу",
		"answers" : ["wie u"]
	},
	{
		"question" : "Фф",
		"answers" : ["wie f"]
	},
	{
		"question" : "Хх",
		"answers" : ["wie ch in Acht"]
	},
	{
		"question" : "Цц",
		"answers" : ["wie z"]
	},
	{
		"question" : "Чч",
		"answers" : ["wie tsch in Hatschi"]
	},
	{
		"question" : "Шш",
		"answers" : ["wie sch in Scheu"]
	},
	{
		"question" : "Щщ",
		"answers" : ["wie schtsch (weiches sch)"]
	},
	{
		"question" : "Ъъ",
		"answers" : ["nicht gesprochen", "macht vorangehenden Konsonanten hart"]
	},
	{
		"question" : "Ыы",
		"answers" : ["wie y"]
	},
	{
		"question" : "Ьь",
		"answers" : ["nicht gesprochen", "macht vorangehenden Konsonanten weich/palatalisiert"]
	},
	{
		"question" : "Ээ",
		"answers" : ["wie ä"]
	},
	{
		"question" : "Юю",
		"answers" : ["wie ju in Justiz"]
	},
	{
		"question" : "Яя",
		"answers" : ["wie ja in Japan", "unbetont ähnlich wie i"]
	}
]
}
